一片苦心:林鄭見大家少運動，今日係全民運動日！

越野障礙賽 馬鞍山賽區😎

加埋d癈老慢速移動……

吔屎啦屌佢老母

以為係全民問候林鄭日

林鄭：Surprise！

明明係跨欄